筆試合格後可唔可以再改車種

想私家車自動波改造貨車棍波

係咪想轉9噸貨車？

【突發】英國首相Boris Johnson 回應「五大訴求」

輕型貨車

點解唔一開頭就拎學牌1,2？

嗰陣屋企淨係得自動波車

咁屋企冇車既話你係咪唔會學車

純粹係代步

有冇巴打知可唔可以改

要報過

唔使考不是純粹重新排一次考試期？

得架 俾錢當你由頭報過囉 唔洗再考筆試

感謝

咪鳩up 有學牌加item唔駛錢

不過個有效期一樣唔會變

學牌加item唔洗錢 但係路票呢

考生如欲更改駕駛考試車輛類別，必須於應考筆試前，向本署駕駛考試排期事務處提出書面申請及遞交以下文件，本署會按個別情況而審批

否則，考生無法更改路試車輛類別，並須出席原定車輛類別的駕駛考試及購買另一張駕駛考試表格以申請另一車輛類別路試，並按既定程序排尾期。

按現行規定，如果考生出示的應考車輛不是考生申請的考試車輛類別，考生將不會予以考核。

唔知邊個鳩up呢可

搭單問
如果乙部合格丙部肥左
想轉車種 係咪都要由筆試從頭黎過